2018年獲獎最多的兩套日本漫畫

『BEASTARS』（ビースターズ）板垣巴留

このマンガがすごい！2018 【オトコ編】第2位
「THE BEST MANGA 2018 このマンガを読め！」 第3位
マンガ大賞2018 大賞
第21回文化庁メディア芸術祭 マンガ部門 新人賞
第22回手塚治虫文化賞 新生賞
第42回講談社漫画賞 少年部門

約束のネバーランド (The Promised Neverland) 原作：白井カイウ、作画：出水ぽすか

このマンガがすごい！2018【オトコ編】第１位
第63回小学館漫画賞 少年向け部門
「漫道コバヤシ漫画大賞2017」グランプリ
マンガ大賞2018 11位
第22回手塚治虫文化賞 最終候補作品